今日成績表 失敗撚可以番屋企訓教

召喚神獸打柒兩隻休班狗 更打到一隻叫對唔住
廿發火魔法快閃狗屋
十八區多間商店被裝修
多個地鐵站 輕鐵站被爆
十八間唔同地點出現堵路

知道今日有好多手足被狗咬
但我地今日唔係完全失敗

多謝勇武 多謝和理非

願榮光歸香港

會繼續進步，團結就一定冇得輸

***（借位宣傳）
和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

練定英文口號，印埋英文文宣，可以嘅帶埋美國國旗各位手足聽日見

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!!!!!